\begin{multicols}{2}
  
\textit{Un patissier a 307 biscuits pour faire une charlotte aux fraises. Dans la recette qu'il veut utiliser, il a besoin de 16 biscuits pour faire un gâteau.}\\

\textit{Ci-contre on a posé la division euclidienne de $307$ par $16$.}
\columnbreak

\Division[Solution]{307}{16}

\end{multicols}

\begin{enumerate}
  \item \textit{Invente une question en utilisant les données du problème ci-dessus dont la réponse serait le nombre $19$.}\\
  Combien de gâteau peut-il faire ?
  \item \textit{Invente une question en utilisant les données du problème ci-dessus dont la réponse serait le nombre $3$.}\\
  Combien restera-t-il de biscuits ?
  \item \textit{Invente une question en utilisant les données du problème ci-dessus dont la réponse serait le nombre $13$.}\\
  Combien manque-t-il de biscuits pour faire un autre gâteau ?
\end{enumerate}